究竟港鐵出左幾錢請呢件垃圾鬼佬做打手

屌你老味，俾香港人睇到真係慶過火屎
夠膽瞓係九龍塘站
港鐵ok仔就可以拎條片來打j啦

夠膽就瞓係九龍塘

Hi 左野

問題係地鐵故障罰款計法好狡猾呀嘛
死吊住15分鐘一班都只係要罰十零萬

點計都係小意思啦
下年車費又加

明明係蝻 變左鬼佬?

政府75% 股權
罰黎托

外國啲地鐵垃圾到
啲鬼佬食開爛屎
嚟到香港有咖哩味嘅屎仲唔瀨咩

其實以前地鐵真係唔差
依家乜都同中國接軌 自甘墮落

罰完賺少咗錢又加價

呀差都算鬼佬??

要分應該係蝀
佢話arabic